今日香港落紅雨代表咩？

有冇咩啟事？

代表懲罰返工冇拎遮既傻鳩

代表有雨落

共產主義滋潤大地

真係巧合
香港好日都唔會紅雨一次
但偏偏呢段時候紅雨
有時啲嘢唔到你唔信

代表要帶遮

咪咁迷信拉

共產黨即將倒台

香港哭了

道路嚴重水浸，完

收衫

叫咗你哋咪打紅中

夏天為大地帶來雨水

我感受到啲雨水咸咸地

係咪錯覺

代表阻唔到我返工

雨水唔係不嬲都係咸

即刻課左50

見到你地過檔做英國人
哩場雨係老天爺為前線condom仔流嘅淚

落雨好收衫啦

有冇黃系遮買

有嘅無雨都課

有唔咸架，

但係手足嘅

代表有巨大雨雲

真係好大雨